====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut , certes , des équipements : la pénurie de voies ferrées , de trains de banlieue , de voitures de métro ou d ' autobus , d ' autoroutes , de téléphone , d ' établissements d ' enseignement , d ' écoles maternelles , de terrains de sport , de piscines , d ' espaces verts . . . constitue une gêne ou une souffrance à laquelle nul n ' échappe .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

